睇過挪威的森林既巴打

諗極都唔明點解直子條仔要自殺

生無可戀咪自殺囉 佢最鍾意嗰條仔又死左 男主角佢最多咪當係sp

唔係問女主點解自殺 問佢條仔

鬼記得咩

舞舞舞最尾果副骨係邊個

渡邊徹同直子自己都唔知la